其實波叔咁好戲，轉行撈cctvb應該都有位上

有冇人有同感

做狗算啦佢

抽夠人水未？

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？